屌人老母果位元朗國副校長DQ未

我想睇你屌人老母呀

香港教育局邊有權力管元朗國
他國事務